成場反送中，區選都係時事台帶動緊喎

cctai的帖文起了作用。

係你夠唔夠智商門檻睇cctai啲post

成場時代革命都係

開始懷疑仇b有少少障礙

#616 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

畀返個出處先

cctai 帶動
波台backup
雙巨頭

成場反送中cctai：
唔好衝民意會逆轉>衝啦屌企喺度托>做乜撚嘢去送頭>用火魔國際會割蓆>燒藍絲燒狗宿啦屌>燒藍絲割狗打狗係鬼做

唔好嗌港獨>光復香港時代革命>講光時唔係代表支持港獨>洗版式香港獨立雖一出路

要打國際戰線>去加泰集會係鬼>點解唔搞埋撐維吾爾集會>搞咗得幾千人去

帶動得幾好。。

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台人士.
樓上全部block哂

成個時代革命都係佢地推動
天琦16年無提倡過

Cctai洗板叫人去集會悼念手足 唔推就係當手足condom> 狗隻捕住集會地點拉手足 手足比狗打> Cctai一早講咗唔好浪漫主義 悼念唔拘泥於地點 送頭嗰啲好蠢

自製籃板

枉呢班撚頭仲好意思笑陳雲

尷尬得過波台啲爛gag咩

時事台起碼不斷有行動

一個攬炒巴就夠贏你地啦

定吓波都無得睇喇

開始懷疑仇b有少少障礙

#655 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

弱智都識上連登

cctai

佢哋唔推啲人送死就冇動力嬲

幕後指揮官

涼住冷氣帶動 屈到。。。。。。

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

根本連登就係民主運動嘅先驅

行得太前